廿四碎搵9k一個月170m高王祖藍樣..想試下做bad boy

點入手

投胎

170m唔去打玩具波好浪費

170m咁西利

個樣已經夠晒bad

似王祖藍應該炒飯幾勁..

咁第一步都要有飯炒先有得發揮自己炒飯幾勁..

痴撚線會唔會高得濟。。。
利申：185

睇咗做一個月170m

放心 你已經好bad

又後生過祖藍
又高過祖藍

李亞藍應該好快 lum 你

轉生

呢個咁bad ?

一個月170m乜女都玩到啦
利申一個月得6m 包左個女團玩

你的客觀條件已經很bad...